[IOS/AN] 龍珠Z 爆裂對戰 (8) 超4大家用左幾多石

nplm

繼續集氣先
等開ser

預備課多150石抽超4達

繼續集

人人中超4

德巴加油，祝你十連中齊兩隻超4

等課金榜第一送石

快啲開啦

邊隻正啲 超4?

做乜又死server

2隻都好正

真係要2選一我會選柒達
（假設力/速屬都齊腳）

3.1.1 入到

你地會唔會入極屬入隊？

入到了

我會，一隻起兩隻止

想問下我呢個AC算唔算有潛力？係咪可以繼續玩？

利申：0課 之後都一定唔會課

巴打們請問換ooo好定bobo好？
但超隊都算幾齊腳，差隻盾

頭尾超四悟 力格古達 打知潛覺數字
痴線

好耐無課過，請問而家ios課金係咪都係用日本itunes卡最方便？

係咁network error，又死ser?

超既幾大限都基本齊

多謝巴打集氣

我儲左50石 3抽1 仲有1次free 先中到

無石送

體大波

恭喜晒德巴

600石中晒超四 杜 包包 仲中多左兩隻booo
仲有100石抽乜好

今鋪真係差我了
我收左工 諗住返屋企打石

想問下力超3GT悟有冇得升技
如果冇我就升佢上UR做隊員了

我都未中 收工去買itues卡中

又死ser

有無人都係咁

又Network Error

巴打 加油

新手想問下粒藍石同紅石換咩好？

Wing 巴都要加油！

幫你集氣

搵apple online support 俾完id即刻課得
btw 想課又死ser

用左300石 40抽超4悟+40抽超4達 都無超4

洗唔洗secure question?

正常

有無巴打解答下？

同我一樣
不過我雖然有blue冇ooo
但會繼續打石追超4達
博下中rose

我明...

有喇屌 有無d正常d嘅答案

真係唔識揀

好似乜隊員都冇

今日變獲 起碼過1000石先見到佢地兩個出現

唔該哂巴打既氣

超4悟 試下單抽算
今朝係超4悟pool 訓身
得隻大猿化既巴達克

係咪會有得升技既關 個2隻超4?

速隊應該易組d?
超4比達隊長 再換隻比古洛同超3 悟空？

其實超3悟 唔值得換...
但你又冇隊員...

仆街 我都係想dk隻超四
係咁維護

想要速隊咪速，力隊咪力，想要其他隊咪Bobo同斯路⋯

換Bobo，抽ooo

我有rose 黑悟 無blue ooo
一隻反擊都無
應該會課100用藍石換ooo

德男巴

為左打天一，我選擇悟空pool

想問10技應該比ooo定超4悟(ooo有多張潛解）？
超力隊得xxx同力3達，但超隊有booo同差唔多齊隊員。

Wing巴
我17pack都未中

別想巴加油！下一個十連就中架啦！

好想課。。。但解唔到lock...

天下一 關悟空事咩 中確率 高唔高呀

冇

別想巴 我勸你好停手啦

依家極隊用緊 rose 爛面 飯布 baby 體一星龍
紅石藍石換邊隻好

宜家啱唔啱新手入坑
見隻悟空超4好型

抽唔中會好灰

預左要首抽地獄

入坑就依家啦
有百幾粒石

今日忙左成日
1100石齊兩隻

我係咁。。入哂iTunes 用唔到d錢

停左手 張信用卡都比銀行lock左
要打上hotline開返
冷靜下先

即係暫時用左幾多錢同中左咩SSR

我只係用左800蚊己經好肉痛

完左教學拎禮物有71粒
可以十連

超4達 用咩隊入場好

巴打們 幫幫手 藍石同紅石應該換乜

超4已經咁快all in晒

出合體超4仲得了

超4悟空=xxxx
超4比達=oooo

極隊, 品隊都得

應該過7000 set自動過數算
唔好比我望張月結單
好似得12隻ssr 最好個隻咪ooo

之前無聊刷多咗個AC，睇下有冇巴打有興趣攞去玩，抽咗超4達部機兩次十連，巴打可以打多50石抽多次

藍石換 超3悟格, 紅冇意見

我用超隊，用一兩粒豆，有時會用一隻維斯/鬼仔

藍紅石換咩好

刷多50石抽
，唔中就棄驚

集氣

集集

Thx 生抽巴 聽日貨多次 睇下抽到咩再決定 搞左藍石先

唔好棄啦 陪我打到3週年
依到好多巴打都知我冇抽野運
都堅持玩到而家了

呃下自己姐

差2粒50石
抽比達pool
集氣 please

一齊集

我都差幾粒石，巴打一齊中超4達

比氣你

新手岩岩入坑 係咪去得馬

街已仆

屌！！！集氣成功

謝謝各位巴打

人人中超4！

恭喜巴打

比氣你 wing巴

恭喜巴打！

連登有愛

唉個個都有超4 係我冇

恭喜巴打 我唔中呀

你唔記得左我仲係到

恭喜晒
仲未有超4

Bro，you are not alone

你地個個中晒 就可能到我中ga la

我都冇 清緊關拎石
儲返幾日氣應該有得再抽

FEEL 到你運氣係時候黎啦

我係以中SSR為目標

其實我都係，我對超4唔係太有愛，不過見好似好屈機，所以先抽

所以話連登有愛呀
睇住你 德巴 許文強巴都中

可惜我中得1隻SSR

Wing巴係我心靈最後支柱
等埋我先好中

冇問題

我頭先嗰下十連，1隻SSR都無

我頭先都係呀
我個隻SSR係頭十連中

其實我對呢d睇得好開，得之我幸，不得我命，其實都係同隻game鬥長命，我信遲早都會中到想要嘅

當你抽左500石都冇SSR 先可以到達依個境界

上個post嘅巴打明明改左名就中㗎喎 我隻藍神400石都未出

可能因為我打機從來都無課金，隻game送幾多石，我就抽幾多石，感覺真係不大

我之前課到癲左 都係冇SSR
而家我玩緊個號係老佛巴比我既

個人意見，有時課金抽嘢真係好似賭錢，課金抽嘢係用自己錢，中唔到特別會想追，好易越追越癲，反而用game送嘅石，抽哂就算，最多都係條氣有少少唔順

打緊石呀 又死ser?

每到11點死一次

笨大真係好撚準時

唔掂wo係咁死

死得越多越耐，就賠得越多，最好賠夠50石，等我地可以抽多次十連

格比達嗰關係咪可以打野升技?

又派石

中肯
以前玩pad唔課
人地一車車龍女 自己就一車車銀蛋
有唔忿氣 但同會癲
龍珠一開始就課700黎抽之後就成日一出就覺得課好正常

所以我對隻角色幾有愛都好，我都一定撳住自己，點都唔可以課，課咗真係好易返唔到轉頭

巴打 記得禁住我

大家互相撳住大家

平均25石一隻超4悟

$2200先中齊2隻

巴打快d去買六合彩

你地好忍得手 我岩岩課左10000yen

開番ser就入去同佢死過

打完石 又抽左十連
黑悟爆鏡！

十連仆街後 用卷抽 反而中SSR

痴撚線...... 陳年舊ssr

巴打覺得玩超隊

品，bbb，xxx

應該邊隻食老界先？

你又離棄我了

究竟我做錯左d咩

巴打試下用平常心，我次次中SSR都係平常心情況下中，越想中反而越中唔到

順便問下，呢張悟空有冇用？

Wing巴試下俾朋友/同事抽？

乜都試過晒
老婆抽仲衰過我

我諗仲有100石左右可以打到
抽埋最後廿連 唔中就三週年再黎過

試下係廁所抽，我有個朋友，次次都係廁所中好嘢

老佛巴一開波比個ac我
有blue xxx 界藍 速紅毛 體大波
到而家抽左差不多成千石
究竟我玩緊咩game

咁不如重刷算

咁又唔好 我有10隻老界係手
Blue又十技左

山窮水盡疑無路 柳暗花明又一村，可能巴打你聽日就中哂兩隻超4

仲有100石既機會
我會努力的了

推

超新手無知一問
超4悟空個LEADER技係"超力属性の気力+2、HPとATKとDEF100%UP"
係唔係即係我放普通"力"好人角色係食唔到個效果? 一定要覺醒左變"超力"先食到?

冇錯

比我都係會換bobo

謝巴打

咁用超4悟空起手其實係咪算好難用
一來冇咩角
二來就算有力角又要升做超力先食到

要儲隊員
我覺得新acc起手都係blue/xxx/ooo最適合
個人意見啦

SORRY即係咩

格比達 超藍比古洛 超比古洛
即係三隻超西悟士同比達既合體

比古洛blue 超格 超比古洛

明晒
唔該晒上面巴打

其實加隻超星好唔好

打邊關最多經而家

我同你一樣
一星龍換走未來杜拉啦

1235416463
求已dok 超4悟fd

佢死ser 有無賠石呀？

想問下依家佢覺醒果到
如果DOK左,降返落去 再食自己既話,食果隻係咪就咁SSR都得?

定係要將食左果升埋上UR?

巴打們格比潛解應該揀會心定係要連擊 ？

都真係幾多人中超4

我連擊

三千銀唔中超4 岩岩手痕一下中超悟 要追柒達

超力隊d腳唔多

課左千幾終於中

巴打覺得4悟同4達 邊隻優先食老界好d

巴打都中埋了 恭喜

十連？

見到超4，我覺得blue ADH50％up 好撚少
應該留張超屬100／120％up俾超4格比達

新手用黑悟rose起手會唔會唔係咁好

兩邊都升 連擊為主

抽多野先 單抽

GT係黑歷史，所以超4特別屈機

賠左10石
死幾日賠10粒 會唔會太少 班巴打都課左唔少啦

其實我覺得超4個概念係好好，有返條尾同埋黑頭髮

呢個組合夠哂勁啦
但有得刷點解唔刷超4起手

召喚神龍：
1.拿10顆龍石
2.這個是送多個修業加成場景啦跟一堆東東
3.(應該是送)覺醒材料跟增加隊伍cost吧
4.(應該)增加support items的位置吧

通常第一次叫神龍應該揀咩?

有呢2隻 抽下 超4悟個pool

其實出超4合體 咪仲癲
合體先屈機

石呀

跟住要items 位

Wing巴唔好放棄 我黑到咁都中到你都得

單

你解哂呢4個
佢會更新
有多6定8個願望

會有返10石 願望x2
開多隊team
綠寶x2 ....

靚呀
我岩岩用佢送個10粒都中ssr
不過係父子悟

話時話有無巴打抽石果時 出神龍
新模式果啲

我反而麻麻地超4，特別係鳥山明畫超，提出咗神境界之後，破壞神講嘅嘢其實係同老界王神幫野比飯開發潛力講嘅首尾呼應

唔該上面兩位巴打
揀左開石了

但啲作畫時好時壞 好多時都崩
你睇下你開game 個畫面
小學雞咁

咁其實唔關鳥山明事，製作組鳩啫 睇返漫畫，成個故事合理好多

特別係超藍，畀動畫製作組nerf到癲，明明漫畫淨係超藍已經做低希特，動畫講到超藍完全唔夠打

想問問如果潛力覺醒 連擊 vs 迴避
大家會揀升邊樣？

連擊for sure

可惜超藍唔夠霸氣

我想問下，潛解右下個個位係咪要十技先解到？
新年個陣抽到兩隻桃紅開局，
玩到50貪方便潛解右上角，得一粒大星
但右下有四粒大星可以解，
我又聽人講話右下要十技先解到
一頭霧水
有冇巴打可以俾個中文網我研究下

求加fd 平時用開blue ooo同rose

右下一開始要2技先開到
然後愈入就要求愈高 大星好似全部要10技先開到

試左好多場
個中確率反擊真心低到無朋友
仲諗住唔駛入封必
用超四雙雄擋

On99

我入左隻悟格氣絕

新手想問大家我玩好人定壞人？
壞人我係咪換大波菲加bobo?

[img]

up小左，呢個先我個box

我都係
但變相要放棄知10技大杜 或 booo

ooo 盾 無理由放棄
xxx 15 lv 追擊 無理由放棄
品 17 lv 會心 9lv 追擊 無理由放棄
放埋封必悟格 都已經4個位

兩隻超四都已經同唔到隊
又要扔知大杜或booo一隻
所以我先去試個中確率
睇下可唔可以當封必角

可惜唔得 個機率太低

我有考慮放棄ooo 入哂兩超四
但又變相無左盾

對

大家早

早呀 我又抽左啦
都係冇SSR

wing 巴

生抽巴，wing巴早

咁樣抽極都冇SSR真心灰，不過可能最後一個10連超4就出現

咁你覺得我壞人好啲定好人？

好人 好少少

早 文強

送老界
比邊個用好
Booo定 4悟好

我都諗緊呢個問題

之前用蘋果換果兩隻比左booo食

中咗兩隻超比古洛

雖然中唔到超4
但中左pink,blue,xxx
都好心足

我想下xxx同ooo係邊隻

xxx = gogeta
ooo = 超比古洛

xxx格比
ooo比古

第一post 有講

thx

夠玩啦

早

生抽巴

我玩超隊應該啪老界俾bbb, xxx, 定品先？

4悟 4達
升邊隻技好啲

抽咗500石淨係得隻ooo...

呢3隻都要十技 老界真係好唔夠駛

真係要考慮清楚先呀，我都諗緊呢類問題

只能說兩隻都要
你力隊家速隊勁？

我想xxx>bbb>最後先品，頭尾bbb品好難11氣咁

變左用唔到最大力個下

我仲抽唔抽好呢?

可能之前灰開 而家好似冇咩感覺....
除非Blue已經打唔贏d關...
唔係都會繼續玩落去既

我係bbb先十技 再xxx 十技
冇品 但我有既話都會擺品最後
我有左bbb 十技 好打好多

抽！

我唔要超4 我要rose同ooo呀
集氣集氣再集氣

都冇blue同ooo
抽！

兩隊都唔勁 諗住放入超隊

咁你就會中超4

有ooo同 rose係咪應該抽超4達

9隻老界 諗緊4比定4悟食好 有冇意見

幫wing巴集氣！課5000 yen抽rose

用藍石換隻ooo

咁我都係十技左bbb先

ooo我有啦...
blue係唔係抽悟空果個pool,定比達果個?

4達，ooo, rose, 速金
請問另外兩隻要咩好？3選2
速三悟，GT 速三悟，界王黑髮悟

邊隻大力就入邊隻

原來仲有隻GT 速二悟
我無玩開速隊，幾隻都未DK ,未用過唔知力水
巴打可以幫忙4揀2嗎？
速三悟，GT 速三悟，GT 速二悟，界王黑髮悟

200石，得隻菲利

4悟差少少就打死

我屌佢

睇黎要dok左ooo先打得到

邪念之外就冇其他盾

之前你有冇抽小雲？免費10技加氣絕唔錯架

又送10粒石

抽埋五千Yen 3個10抽一隻SSR都無

藍龍石幾時冇？
想課

無呀，不過剛睇到原來自己仲有隻速屬大猿
(唔知佢叫咩名）
但發現佢係可以link 到4達果兩條自閉link
Atk +25% 同15%
入埋幫4達助功都好

總結下 8個十抽

体悟天格斯，知紅髮悟空，
技超三達 ，体點黑悟空
藍石OO
紅:石:体大波菲

課左5000yen 第一次破處課金

利申:bandai

抽得好過我
我想要體悟格 體黑悟

收到文強巴
但我都係唔會課既

体黑悟無乜用 我太好人抽親壞人無個勁

課5000換ooo

利申:果五千真係純粹換ooo

中腳 中左個女仔
想課 3000 換隻 OOO

要五千先有藍石喎

如果唔係我超隊一隻盾都無，我真係唔課

有冇管理員
唔好借D意哂box唔該

體黑悟免費十技
同rose 夾到拍拍聲

可惜我無玫瑰

我想問我想幫xxx開路 點解我有多一隻但係唔俾我食嘅？

嘩，十連四隻ssr，第一次，中埋比達超4

依家打機已經無課, 但今次幾吸引

恭喜哂巴打 我連bbb都未中

你就係管理員

唔課啦我 抽到就抽 抽唔到就算數

想問下應該抽blue先定ooo先

屌問左條友 超4account真係同上次買嗰個account差唔多價

有冇機過到super3

恭喜 求集氣

Dok左要reverse先得

最後你果個點樣fix?

3週年再見

留石到最後一日再all in

最尾我發現我條問題亂Set,好左我通常亂打只會打兩個A,我竟然撞到開翻

嘩，貨左幾銀？

再買啦 反正你對超4有愛

好似差不多個個都抽到超4啦啵
到我未

但係佢得超4悟/比達+1000石 650左右 冇其他組合
仲諗緊射唔射落去博多次好 最慘宜家個account又好似真係唔差

認真，Bandai 連藍石都玩埋，過一排你估會點

如果你對超4有愛 你個acc點睇都會係覺得差

要齊抽4？

又唔係話好有愛既 只係佢係童年同屋企人睇龍珠既回憶姐
真正有愛係悟飯 已經用紅石換左

不孝巴神a/c

咁就玩番你而家依個啦

求意見

藍石會換超3悟天格斯 仲可以擺邊隻入隊

大家好... 我畢業喇 合共四千蚊 齊兩隻

每個十連都中ssr係開心 但好想要超4
原本由冇ooo同gt3悟抽到變左各3隻

600-700度

刷首抽重生 刷左勁耐
想要超四悟空 加ooo 開波

乞求下各大神師兄做Friend 先

好閃

我想問下技金同速金其實係咪差唔多？
d人話技金好過速金，其實個明顯分別係咩？

速金打人無力

你有嘅我都有啦.....除左頭兩隻

我大你隻品

我未dk呀 淨係升到UR咋

課左金比病DIE..為藍石
換BLUE定悟天格斯,有BOBO了

邊有blue換

係WO,超西屁股樂黎

玩開好人就屁股 壞人就一星

玩4達嘅巴打，小弟想推介一個好隊員

佢被動技係80%血以下，全員+3氣
當然仲有超低機率嘅大猿化

但最重要係...
佢可以同4達連到果兩條自閉但好勁嘅link
ATK +25%, ATK +15%

4達隊基本上係由4達做輸出
(或者加埋界王神悟）
盾就ooo 同速金
其他可以放多d 功能寵同輔助角色
依隻應該幾適合入隊

唔比人課金 成日error
bamdie依啲都唔好啲點搵錢

痴線

你堅灰
下次試下拜四方先抽

留名

琴日見到啲日本仔 抽pool 都唔係咁好
好多抽爛哂

諗住搏多個4達,
集集氣唔該

想要gt超3悟
但無理由為非限咁抽

有得換wo 紅石

諗住最後d石抽埋4達，點知中 父子力超2飯，個天都要我玩超4悟空隊

Gt 力個
拎黎夾超4
依家超4只係放超隊

狗屎運

2隻差唔多
而超4達放速隊都幾好

4悟隊dk完25萬血 痴撚線

係咪第二隻
啱啱10抽又食咗屎 0ssr

yes, 各位加油

你用咩隊員
力隊唔齊我

之前唔係話出新野咩
果啲sr 都有關打

叉燒巴再次離棄我

我幫你祈禱

Dok晒超4達同ooo有無得硬破第3關超激
速屬超低技
技金菲嗰關卡咗2次

多謝你

邊關打綠石最快?

最後單抽左5下超4悟pool,結果乜都冇

升下野等打天下一先

點組隊好,呢家打故仔MODE都會死

紅藍石揀咩好？

巴打搵一關升rank升cost

我覺得rose頭，入一星，bobo，黑悟，體大波都應該幾好

但暫時應該唔夠cost放

仲有個位入咩

求教求教 爬完文都搞唔到

一直用開朋友日本apple id login download
好想課金 是咪剩係可以買日版ituen card ？
用唔用到香港credit card 買？ 琴晚google搞左勁耐都課唔到

求教學求教學 好想有藍石好想抽超

一樣搞唔到

入知菲？可能要其他巴打解答

我都係半新手only

另外想問下巴打，多左隻超4達，係唔係潛解開右下條路（4粒星星個條路）？

直接就買日版itunes card 入 最唔洗煩

滿技先會開到
入場費一開始都係2lv 技
你餵到滿技就開得

入力將軍得唔得 有盾

德巴，即係開右下係最好？尋日抽到就啪左10隻老界

另外想問多左兩張xxx, 係唔係潛左上同右下好d?

多謝解答

右下路入門口個下已經要sl2 再入d就要 4 6 8lv 解星無記錯要8/10lv

個人認為升必殺技lv 好d
因為會心連撃機率好低

邊關刷綠石最好?

屌雙超4首抽2舊水
飯布+格比達+藍神買左我4舊水 屌

Thanks 巴打！

返去坐低望真d，應該唔會再咁好彩抽多隻超4，費時行錯路返唔到轉頭

唔緊要既
你10技左就右下先

遲啲就會一車車咁黎 xxx 果啲都無咁

錯字 都係咁

好！咁潛解左右下先

日本A/C轉香港咭好煩，搵520過數，幾分鐘後有code入落iTune A/C，搞掂。不過要記得開A/C嗰三條問題。

520好處係現金買，買之前可以停一停，諗一諗；唔怕失去理智課到出月結單嗰日⋯

21-1

不孝巴

有咩慘得過超藍比古已四突要賣比阿婆

點解我刷親都無

我唔夠cost放入隊

你咁耐無玩

咁我覺你果個勁d

超4隊員要求高好多 新ac一定玩下面個個

紅石揀大波菲？
藍石揀體大波？

舊ac半放棄，重新上路

謝分享
可惜我冇呢隻野

係，右下

（屌你，有多4達 ）

bamdie 改login bonus 做半夜3點

咩意思？？

改3am送每日login禮物？

其實你地D SR 會點處理?
唔會有幾多出倒場喎...

Icic

氣絕/封必既我會留，其他賣俾阿婆

課左 又拉左8下 總共160抽 冇超4

其實都幾黑 300石得2隻知金菲利同1隻4星龍

得雙超4都唔會好用過你而家個個啦

想課都冇得課

入左錢落apple account 之後入唔啱security question 連個account都lock撚埋

Apple真係好撚on9

其實可以去返appleid個網reset
不過你lock左唔知得唔得

是咪要用返dl隻game既apple id入點？
一直借開frd apple id dl 日本game

睇黎要開個新日本apple id 再重新dl隻game先再入到點數 又要用埋另一部舊機引繼再del game 再dl game

Btw謝謝巴打

有邊幾隻有依兩招
我都想清下倉

唉 我打左去apple問
個人答我話宜家咁嘅情況佢地都搞唔到 要lock 1日 等聽日再打返俾我再整

變左pad咁
係咪因為而家每晚11點都死ser
所以改3點先死ser無人覺就唔賠石

巴打我都試過，最on9係reset security question要答啱其中一條security question

之後打電話問Apple, 答我，因為日本ac，所以香港呢邊搞唔到。

最後我開新日本ac, 引繼隻game去新ac。
記得要拎引繼code先del game，再裝返game。同記住新既security question

不過慘在舊日本ac個￥5000用唔到

我琴日改過 唔洗答岩1題先比我改喎

係到諗緊抽十抽多一次就會送多次
但已齊超4 仲射唔射好

仲有野想要？

唔好咁啦生抽巴

而家要快d dok到bbb 同rose，之後諗點打超4達

星期六日就有得dok啦

新黎報到
今次個pool80抽 終於中到2隻比古洛
想問各位藍神比古洛關卡可以點砌
速比古洛出個陣會dk埋
唔該各位

無乜 想要呀包

佢一定要我答岩一題先改得喎

哩個完全係我個Case

未諗到點打， 應該dok 左rose先，之後再用rose打bbb?

巴打我完全明白 幾個月前為左個安全問題 我一個星期打左四次上去 每次都搞我半至一個鐘最後都係搞唔到 跟住放棄左 前排見到有朋友話打上去15分鐘唔洗就搞掂左我真係 Btw最後為左超4琴日又打左上去真係勁快又唔洗答就reset左 真係睇個員工咩料
不過最後都係抽唔中

覺得唔會中就停手啦 再落去買過個靚首抽仲抵
我17pack 都未中超4

入左 但bamdie error 未課到

阿包第時抽其他野都有機會抽中

調轉都得

要課既都應該課晒
睇黎上唔到第一

係諗緊50石有二十抽呢下

比我會抽, 抽下BLUE OR ROSE 黎潛解都好

我上apple度留電話 佢係新加坡度打過黎
不過唔係掛 咁即係有機會用唔到啲錢？

就係咁才唔想搞。煩到嘔，
+

係新加玻打來，但香港人接線生。

有機會攞唔翻架

課左一次好想入多五千抽

不過我要忍L住

求大量超4悟

On9 apple
Btw 課唔到但係竟然俾我最後50石抽到4悟同體黑悟

見到好多十幾限ac都係500-600$
雖然冇超4

點解咁撚早有得拎登入獎勵

wing巴有冇興趣資助我，課金啊
2個acc換5000Yen

懷疑bamdie set錯鐘

笨大呢個幾星期柒開有條路

宜家一開波幾石?

老佛巴課自己主ac?
你既珍藏拎晒出黎未

好 玩晒100石了
廿連 中左隻重覆blue
冇rose 冇超4
完。

沒珍藏只係覺得易起手，又唔使點課的，主要係apple唔給我用信用卡課。搞到好煩，反正果d acc係度有人要咪要去尼個才是珍藏，但都沒人要

你個珍藏我勁想要 仲正過你比我果個

老佛巴，我想要。email傾？

snufkin2010@yahoo.com.hk

已回覆你711果個就係我

收到, 繼續EMAIL 啦~

老佛巴 真係多帳號到爆

IOS 引繼同一部機係咪要等幾日？
有d 想開新acct 刷下

藍 紅石換咩好？
自己心水：藍換超一星龍/比古洛，紅換力大波
有無更好建議？

同機唔得...用電腦啦

好彩睇左資料先
電腦即係裝Android 版？

用電腦模擬android機，快好多.

玩晒d石lu
同起手帳冇咩分別...睇黎一係重玩
一係hea玩了

一係停課hea玩

邊到有

頂早知買你呢兩個啦 平好多

開game無野彈出黎

懷疑bamdie set錯鐘[/quote]
開game無野彈出黎[/quote]
屌 以為無啦啦送粒仙豆 原來早派 但一粒石都無

我一早停課左了
我都係睇下老佛巴仲有冇重新帳打石吧
唉

第二個放左未 我想要

有無人會想要?
我兩部電話柒達0石pool都抽到柒達

咁多位巴打，想請教下點打bbb super好，岩岩用超隊過左z hard

附上box請教

地巴係一次過交換的。已交換左，睇來bobo好多人喜歡哦

仲有冇珍藏可以放
唉一早搵你買可以洗少好多冤枉錢

因為有rose玩 又有超4玩

原來佢有派卷，但係無派石

老佛 賜既ac 一直都唔錯 見好多巴打都係

賣acc唔玩了？

係我對唔住老佛巴 佢比我既ac
我玩到百幾lv同起手冇分別

龍珠小站

唔係賣 就咁送畀人都無所謂
本身有另一個account
呢個係每日login攞石就算

每日login都288lv

每日login 都咁多限
情以何堪

係機會啦 wing

想要 可以送比我嗎

其實係咁嘅
本身自己有個account好廢
跟住玩到200rank左右
隔離登年代有人又係派account
跟住我乞咗上面嗰個返嚟玩 而原本自己嗰個就擺低咗淨login
之後原本個account又復活返 所以又轉返手

留個email 我send畀你
唔啱玩可以畀返我

你等我CHECK下有咩EMAIL可以係到比你先 等等

如果地巴想要 比地巴吧
但地巴個ac都好好啵 唔玩不如比我接手

十幾pack都冇 睇下有冇機會借屍還魂先
sfung53@gmail.com

我今日一周年了，收3隻老界

hkgmop@hotmail.com

嘩好撚壯烈

send咗

地拖巴 你ac比我個仲好
唔玩既我用ipad接手

我玩陣如果真係唔岩玩就比你啦

我指你之前買落果個bobo ac

我之前都有個 2xx lv acc 引繼完佢load 唔到
我以為唔得喇 入其他引繼碼 都load 唔到 最後發覺係個wifi load 唔到 屌 咁就無左個acc

追LV追得好痛苦

中咁4悟

老界係咪唔洗諗比哂4悟?

仲有ooo, bobo, 品, rose 未10技

超力齊腳就一定啦

不過原本以為超速隊可以輕鬆過超4達
點知打落嚟都係收咗皮

唔信咁荀免費10技呀? 已俾左5隻老界佢

淨番2豆1莊子 我終於贏喇

巴打你個account超力係咪算係齊晒腳 係差隻超4悟
btw超速隊有咩推介 入唔入5000羊落去拎隻超比古洛好

下pool 150石得D垃圾
屌你老母bamdie

我2個account 都0課
所以都無數過齊唔齊腳 有幾限呢啲嘢

我自己account 超速隊係
4達
界神悟
潛飯
超3悟
小雲
ooo

超屬應該夠晒用

抽左1000石都未見超4掙扎緊繼唔繼續打冒險刷石好
你地會唔會親4倍exp 清哂所有冒險佢？

一定要啦
我都抽左1000石無超4

清哂咪表示你個acc已完，卡越出越勁

4達果條係好伏的我試過4個十連一隻ssr都沒，反而上pool易中D，真係一d

.會唔會出新關

係 下pool on99的
果5000 yen 我當買隻bobo
唔撚再比錢 330做到好撚多野
抽唔到既巴打唔好掉錢落海
bamdie真係仆街黎

屌 抽抽下黎維修，斷左我個氣勢
Between 抽左桃紅同blue，已完心願

如果超4悟做頭尾，中間落咩好?

我打到爛面kill唔切app
不過第一日已經用超隊過左
不過十技4達真係痴撚線 dokkan mode一下滿血

每日任務：
死ser 1/1

唔係出左公告維修咩

隻杜拉dk埋可以大幅減防，
又可以食哂隊長技

真係又要講
千其唔好追抽
幾個月後咪又變公廁
因為已經出左啲又勁啲既卡
你睇新5限就知
對龍珠有愛 唔洗咁執著 呢隻game 已比好多課金game厚道

我都覺會出技空同體達，抽唔到等下一水

何奇的伏

超隊過左已經好勁

其實都係數據來的，笨大點出都有人抽，盡力而為啦

之前冇野打既時候已經清晒冒險既石

期待笨大會reset就好啦

點解動畫gt會好過超咁多

我指畫風

應該冇咩可能 期待出新關仲好

地巴又課呀

新手靜係得超4悟同ooo既話，紅石係咪換力大波好 ？

盛惠三萬円

超4比達點打好

講真有機會再刷，超4悟係勁，但新有dk到？
個人覺得xo+其他限易起手

新限要50體同埋好難打，趁依加體減半Dk左技果隻品先啦

有冇掛rose既巴打可以加一加我

想借rose黎打bbb dokkan佢，但條list冇人掛rose

Thanks

上水先，GT超3悟開始，4達2下十連中左，4悟用左450先中到

已畢業 幫各位晚巴打集氣

全速隊狂轟 頭尾4達 自己4達未dok 照擺頭
中間ooo 速金菲 封技龍 維斯 是旦 吊打4達

有000，速金？

我意思係全速可打 同埋淨show 依版好難有結論

同埋淨係佢依張圖已經四隻可以入隊

超4達 ooo blue 邊個十技先好??

今日係咪有3張卷？
尋日連消體有兩張
今朝好似收到一張但去抽又話無卷

求大量4達朋友

817530993

轉左rose

原來10技rose打bbb, dokkan mode一下打160萬

好爽

今日張卷for聽日的

生抽巴，有冇辦法可以keep住用你隻rose?

大家覺得gt 速超悟 值唔值刷滿技？
諗住入4達隊
但工程又係好大

屌
搞到咁撚復雜

大力到傻

悟4

10技DK BBB
2837524053

之前fing左嗰d當輸場馬

想問係咪會出物語關 可以刷到超4 10技？

想問下超4悟空隊齊腳未？有冇需要換多隻超一星龍

想問下滿技先dok定無所謂?
同埋有得dok就dok定唔好亂dok
求解答

而家可以reverse升技 dok住先都無妨
儲夠升幾lv先reverse再食

未知 等下

gt3悟（dok埋最好） xxx 力紅 超激3達 gt杜
如果要*其實最好係隊友用*

冇，每日一次既濕鳩系統

有冇巴打知打去Apple係打邊個電話 打左好耐都冇人聽 仲未課到

咁慘架...即係要睇下有冇路人掛rose lu

求超4達fd

我覺得難d 要升技 即係佢要有隻免費既超4卡跌比你

咁爛面都有卡呀, 黑悟又有

出隻無得UR 既咪得

終於過到blue，全靠超4

但係REVERSE 左都係UR?
UR 食SSR 得50% ?

120lv食100lv得50%
100lv食100lv就100% 食80lv就50%
reverse 係由120落100

我岩岩轉左 Oneplus 3T 無root過 但入唔到game 有無巴打知點搞

佢地級數唔同超4 我知係可以咁出卡比佢升技
我係覺得bamdie無咁佛心姐
不過等下無妨

有冇巴打用開知baby
潛覺你地升連撃定會心

出得免費升技多數係極
力杜果次都好麻煩
又要打章 又要覺醒 啲章唔易跌 有3款

頂原來係咁~等我全部唔敢dk

如果出 都應該似 力杜咁 可能超3 覺醒先超4

以前就係
而家有得reverse 先至咁好

即係要佢物語有超3卡跌
可唔可以有埋比達升技

蘋果都未打完，又要打撒旦coin...

btw想問下潛解果度
係一定要用同一隻潛解開路
定係用老界升到5技就開哂?

Help
請問點課金
早2日試左用vpn去日本申請AC
同用google play更新左隻GAME
試左一次課金入信用卡資料買左一次

今日想重課就唔得了

好似好少人掛dok左既rose咁

有冇咩網可以搵人加好友架？

呢隻game個系統真係好濕鳩
我寧願佢抄下pad既親友系統 同埋每人掛3隻隊長

認同呀，pad可以親友完就長用

而家想搵隻rose打bbb都冇.....唉

我有呀
但無10技wo

唔洗10技都得呀

巴打可唔可以加好友

啱啱整理左個fd list
有興趣就加我啦
635049173

轉左掛10技rose

岩岩加左巴打！thanks

added

2837524053
加埋我囉, 多個後備

可加我，我長掛十技rose

巴打唔好咁講

我都想有巴打你地carry

加左巴打！多謝晒！

如果有ooo 品 體大波 藍石係咪最好換飯布呀？

巴打id咁靚
btw 你full左

1141970121 招10技blue/超4悟

尋日Mail過你地巴
諗住問你拎你之前個bobo ac係ipad玩

技悟爸+LR悟真係打超4前菜MVP

加左巴打們...但我refresh好友list見唔到既

762 721 202
新手求好友
主掛bobo rose,升緊超4

兩隻超4點配隊打超激戰好

我想問blue 個反擊lv係咪跟必殺技個lv而升？

佢都要加埋你先得

睇屬性最勁塞晒入去輕鬆屌打

冇lr悟

唔係

有無 DK左既超4悟 可以借黎刷blue既super
ID:2020695530

Blue 用1* or pink都好易打

無呢2隻 我主要靠超4悟大大力打落去

啱啱想回窩，
想問下首抽係咪最低消費2隻超4先好，
我刷左成朝都係得一隻

請容小弟分享一下自己個~ 玩了2年多, 平均2k-3k一個月, 算是龍珠忠實fans, 呢個驚真係食錢食得好厲害, 大家見我咁千奇唔好學我, 小課成癮, 大課跳樓, 課前要有充足考慮, 就算真係好仲意隻野, 都千奇唔好高追! 要心無雜念, 同自己講, 就算隻野比你抽到又點~ J左幾日都會悶! 要見好就收~~

所有限角全齊

你會唔會仲開GAME 黎玩
咩都有了

所有限角全齊[/quote]
你會唔會仲開GAME 黎玩
咩都有了[/quote]

知潛飯係下面~ show唔到

好撚驚有日咩都打晒又DK晒手上無野打可以棄驚.
用筆錢買個齊腳既返黎乜活動都唔駛打因為做晒. 對住個MON打飛機.

超隊知隊好唔齊人
用紅石換知潛飯好唔好呢？

定換技斯好？但我技隊有品就相對齊人

個acc 係之前老屎忽巴比我
我仲一直玩緊
剛剛已del 左d 架仔
依家大把位

放心 唔會有呢一日
仲有12全王，12x(破壞神+維斯)x5屬

仲有好多合體
而家做緊藍神, 合體藍神
之後升LV 藍神超3, 藍神超3合體
超4, 超4神 超4合體, 超4神合體......
諗起都射

技斯、技悟格應該都易打

頭尾blue隊打前菜難度唔高

超4悟因無持有應該唔打

1319658904
招已dok超4悟

送左4隻老界

要唔要追埋力gt杜拉同力gt超3悟空定留石等下次

得返百幾石亦應該唔會再課 如果呢2隻唔太必要我就留石算

又要刷章了,
係咪唔好比4悟食老界住?

等下次
依兩隻唔係限 下次都會抽到

多謝巴打

2744372238
超4悟 超4達 blue rose 技悟 歡迎加

送左四隻老界
應該俾咩食好????

我都諗緊
超8 blue定rose好

同問

1896273731

長掛10技超4達/Rose/Blue/Bobo

求大量超4達好友

睇下遲下2月7有無得免費升技
唔係我就比超8
諗緊比悟定達
我4悟就可以2突

我諗緊俾唔俾xxx食
聽講超4遲下有物語升技

忍多幾日先

希望真係有

隻智baby 有無用

我覺得幾型

我都覺

課左金 求集氣中超4

有300石 大家覺得抽死一邊中超4先收定分開每邊3次好？

加油, 我自己就鐘意悟多啲 抽死4悟

認真求教
新落坑，咁樣開局係咪都okay

集氣

我覺得冇分別
睇你有冇特別想中邊隻

你老尾真係好撚伏
冇超4都想要速金 俾d垃圾我

加油巴打

頭先係咪送左張卷？咩卷黎？
我手快快收左無睇

分別想追格古達同blue
你地會追邊隻先

老界，升技用

Blue啦個邊pool又rose又超4達

巴打，超4達未dok可唔可以add你

都會主掛超4達/Rose/Blue/Bobo

今日維修完有送一張二月四號既卷
可以去item度睇返

如果本身有xxx同ooo，我覺得抽超4達好d

起碼仲有機會中rose同blue

其實rose我有 不過再中既解潛力都好
但今朝追post見話下pool伏好多

而家d起手號好癲
見到有booo ooo xxx 4悟4達 rose 黑悟
都係400$....
利申： 唔會買 都係玩番老佛巴個號

打左成日終於 DK到blue
目前6隻老界
諗唔到食比邊個
XXX 6技 blue 1技 OOO 1技 品 1技
唔識揀

問多樣 潛在能力解放 上面幾隻行邊條路好
唔該各位

覺得點都行右下先....
我會支持blue

都係自己抽到好玩d

求教丫

我覺得ok

發現原來寶石仲有老界未換

blue已滿技
唔該晒

不停追加攻擊 係幾爽

物語如果有得升技應該得4悟
baby篇係無4達的
餵老界最好等下 費事後悔

自己決定,人人玩法唔同

個人玩法如果唔餵老界就右上/左上

限果d會餵上10技嘅就右下

原來係聽日嘅卷，唔怪得頭先拎都無得抽

我連覺醒都唔敢住

覺醒唔緊要啦

想知d SR應該點處置
賣又驚賣錯,又阻住d位

有超比古同金菲 係夠玩
但絕對唔係夠玩有突

屌引錯POST
新手AC呢個一流啦
有超藍比古幫你清關 超4比達本身打單機都勁 再加D新手卡同活動卡夠你儲夠石等下次活動

夠玩 唔算有突

222 0186 611 新手求CARRY

謝巴打

新手求教
想問玩唔玩到落去
All in超4但一隻都唔中

小小地課左一萬雖然冇超4不過已經好滿足

我真係買貴左好多

應該數少左隻技金菲
我都pm左問
呢d首抽號仲多限過自己

邊到有得睇呢d

想問下如果 bbb隊

Box 有ssj4 vegeta, ooo, 體悟天格斯，ssj3vegeta (盾)，品

最後一隻入ssj4 goku 定 xxx好？因為諗緊追唔追好

70000婆婆換咩好
已有撒亞超人飯

忍唔住手買左ituen card課金

說好的買石送藍石呢？

求解答求解答

要買100石（5000yen）果個

超個活動咩黎

咁120yen同3800yen果個藍色超bonus做乜9

屌7左中伏

仆街笨大

點解冇得refresh返好友出黎架！

差兩場bbb但冇晒rose朋友月手

上淘寶 SEARCH 龍珠Z 爆裂大戰 多限號
我而家呢個都係淘寶買，BBB，OOO，XXX，ROSE，220蚊前一兩個星期買

問佢雙超4 有咩，佢會比你睇

但有d 好鬼 右上完全冇錢
送既紀念SSR又冇 個1 lv號又會有幾百石去抽卡

佢有wtsapp問我留唔留 我諗左陣都係算

隻超4悟大力到仆街

你舊帳係邊買？

我係淘寶買過3隻都無咩問題

最尾佢有個號仲癲 500$ 上面既多數有多1-2隻潛解

真係好吸引, 想買返個起手號

報告返 抽左30上pool 40下pool
中ooo、rose（第二隻）
其他垃圾ssr 雖然無超4 但有ooo 同rose我覺得叫做合格

我依傢有ooo 品 bobo * 係無布洛尼
大家覺得值唔值用粒藍石換體布定係換其他開潛力好？
主玩速隊同極隊 ooo bobo同* 依三隻大家覺得換邊隻好d？

出左超四之後超隊有無上返黎？得超隊齊腳有啲灰

課金都抽唔中超4 真係好失洛
希望超4融合 唔會令我失望
合體戰士萬歲
合體戰士萬歲

生抽巴，有冇機會用多一次你隻rose，差一場就夠章啦

唔通大家都問緊同一間鋪?
佢答我未有貨 要我望圖止渴

前後隊咗8個老界畀4達
而家刷緊GT 仲有2隻可以餵

好似一日用一次 唯有等

4悟閒閒地都50萬 上百萬都唔係難度，剋屬多link直頭200萬未計會心

又廿抽 都係冇超4
xxx 同 bbb 本身有喇 淨係想要超4

搵到路人打緊

壞人隊原來都好好用

終於dok到bbb,之後就到rose lu

新手玩左幾日 ，請教下藍石換邊隻好d?

我一貼出黎 就肯定知邊間
佢有貨個時問左我兩次 我兩分鐘後答佢唔啦
佢就覆我比人hold左

咁都過唔到super 3, 黑悟成日放超必，屌那星，點搞呀

想多問邊間淘寶買日本iTunes card信得過

用朋友果隻10技，打落體屬成兩百九十幾萬

除左我冇金菲用邪波外，同樣人腳都過左super3, 係得打爛面先叫有啲驚險

知飯布食力飯布升技 係咪無論SSR定UR嘅知飯布食都係得50%

係
除非你dk 左 會仲低

突然覺得如果出超4合體 應該會超+3氣 3圍+100%
普攻同技隨機反擊

咁隻game應該就執

仲要係體屬
合體戰士，短期作戰，諗起都屈機

慘烈

完全行緊運，金劵中左體格悟！

超隊齊隊！

羨慕

好多野要刷

超藍巴俾氣你！祝你都中好野呀

唔係放閃，但今次兩週年新手課10000 yen抽卡，真係好好運氣

xxx
4達>4悟

其實4悟加防好廢
基本上兩下超必對面已經死咗

終於dok左4悟 真係大力都痴線

想問下4X EXP 去到幾時完？

點解 4悟大力喎

岩岩問左 睇黎我之前係買貴左好撚柒多
之前係3限都已經380
宜家係一車車限先450

一定剋屬喎
打體當然4悟大力啲

講埋價變400

唔好心大心細啦 愈似開波愈蝕

WING巴有冇興趣要我之前個新手account?

？？驚MISS 左

有呀 之前mail過你問你拎
我又重新玩緊另一個號

地拖巴 你睇番個hotmail

佢一車車400人仔包d 咩

咁樣先400 好抵

Sor呀嗰個email我係有需要用先會入 所以冇睇到
有野搞緊 轉頭比你
但我嗰個應該冇你呢個咁好

順手問埋 紅石正常都應該拎大波菲
藍石拎品定係飯布好

係...因為尋日未有依個號 所以尋日問你拎既
地拖巴用另外部機拎石啦

飯布啦 取代唔到咁勁
品大力姐 兩隻超4大力過佢啦
btw 呢個巴打你買左?

得兩部機 一部想留返個老手account 一部玩新account
冇機玩之前嗰個啦

本身我之前都想買
但忍住，好彩都比我抽到超4

別想巴應該係講緊依個ac
500$ HKD就有
不過已經賣左 佢比左2分鐘我諗

宜家落樓搞比錢d野
咁岩張卡碌唔到

呢個應該真係算又勁又抵啦下話

咁平
好彩我個人鍾意自己抽
唔係實買

買啦 就算極唔齊 超都齊隊了

我自己課左17pack都冇佢咁多野
力隊 速隊 超隊 都有幾隻入到隊 好正啦

到下次新限又會想買，
I KNOW THAT FEEL

我最後一次重玩了
之前個acc得 3限 真係好難打落去

但佢右上睇到得咁少錢 唔怕鬼鬼地咩

到我想問了 我有十隻老界 係咪比rose食最好

都的確幾鬼

有冇人想接手

我唔識分
點解少錢就係鬼既？

啱啱首抽加課100石 抽到藍比古加雙超4
諗住玩住超隊先，如果想打超激戰dk，
咁粒籃石拎飯布定超比古好？
飯布好似可以磨下回血濾珠，
超比古就食到落超隊長加持，
大家會點揀

留石號 會有大量錢 之前d活動會派錢
又會有d 紀念SSR
如果佢咩都冇 即係新開既號 又邊黎咁多石去抽

你而家卡黎講
我會要超比古

thanks,thanks,我有個fd話如果我拎飯布
沒有過不了的超激，佢咁講其實啱唔啱架

明解

btw 留石号再賣 其實都好費神
又要keep住login
我國際版都無再login囉石

屌我買完比錢卡先同我講話留左比人

咁樣會有咩問題？
比人封？

一定係有人出高假啦
屌 9 佢啦 咁撚9
但你有無叫人HOLD 住先

邊隻十技先好

淘寶？如果淘寶一定要入錢個下計

可以點組打super rose

新手求rose
另外我有兩個超4比達首抽
有冇巴打要

係咪貼左間鋪出黎大家一齊搵帳

又幾好搵喎
咁快有人要 啲首抽

係我衰

我問佢 點解4達會好過 4 悟姐

thanks,thanks,我有個fd話如果我拎飯布
沒有過不了的超激，佢咁講其實啱唔啱

衝下lv 先 咩卡都入唔到

想問下會唔會有OOO既關打?
想DOK左OOO先

定係UR左既OOO升爆左佢照打飯布再DOK?

都係老佛巴既ac勁
又多錢 又有d勁舊既SSR
入面仲有成堆老界

新手求add
165931781
多數掛十技blue/十技知杜/十技4達/1技4悟/6技rose

星期日同一 暫定
星期6 就全極

有無人答我x4 exp 去到幾時

招滿技bobo 刷緊bobo 張，長掛10技bobo
幫幫手加fd 我差幾場就齊章

Wing把今次個acc好正！運氣一定會改寫！

岩岩打到超激戰rush 1既2，拎左10石轉頭又俾返笨大...唔搏超4悟lu

其實係我唔熟 我買itunes卡比friend幫我搞
宜家佢又話可以比我啦喎

謝謝文強巴 你覺得比邊隻食老界好？

屌我個friend睇黎係訓左 我要自己用乜鳩支付寶比錢 唔識搞 有冇人可以教我

唔洗架，可以用PPS 同VISA
但你要叫佢比個第二條LINK 你
佢原來條LINK，唔可以用VISA比

衝緊，但為左之後do到超4同籃比古，
唔想拎錯卡搞到好似當年咁77場體大波

唔好意思
4達加埋120%防 所以我覺得好過4悟

就係咁先煩 我本身買落都係用visa 都知係有分別
但佢完全唔收visa

但你都要有隊員先得架
你個排面全超隊

會唔會先留住？

會唔會打關再抽2週年pool?

俾rose就可以玩極弓人

佢可以比第二條用到VISA 既LINK 你
之前照比番400蚊，之後同佢講就OK 了
我都係咁買，

都好 打石抽下超4 pool先

我一開始都唔知你講咩剋屬 原來講緊xxx

4達個m 字額好嚴重 無咁型

預祝wing巴第一個10連就中超4！

深夜一抽

我都覺得全超角應該選返超角
但我個fd係咁說我用籃比古隊長
雙超4隊員 紅龍石知潛飯 飯布 知布馬，
我冇玩成大半年，唔知佢咁講係咪work

用黎回血係一流
但前提你對邊隻有愛
ooo超隊盾 加上你排面超隊
潛布就要等你有極隊就可以發揮
加上潛布免費10技

我會揀ooo 因為有食到超隊buff 又可以做盾

慘我無xxx
新手無知一問，係咪超隊已經俾人遺棄，見無乜人講

其實我都掙扎緊型唔型既問題上
超四悟放喺到都型啲咁

個個過super3都係極隊咁濟

明白，唔該哂巴打先，
問多句如果超隊入潛布係咪
除左回血濾珠，效益同穩定性
會低過入ooo好多？

但超隊唔係有超4雙炮咩

個陣未有超四悟同達？定其實個影響唔係太大？

佢就係話冇得收VISA
不過宜家搞掂啦
仲突左張5舊水ITUNES CARD
聽日實屌爆我個FRIEND

抽埋佢
4突超4悟 超4達 不是夢

搞掂就得

我見有巴打 雙超4達 入場打

我見呢到都有巴打超四達隊過左super3
應該有影響既

2x 萬血 維斯回血
食大絕都唔洗驚

有無片俾我參考下

超四達隊我無隊員

有 隔離登有

好似係 4達 ooo 維斯 邪念波 6星龍 界藍

想問下 如果我要組藍神頭既超隊 ROSE頭既極隊
超4頭既超速/超力隊 大約差D咩隊員?

超隊 差隻封技
極隊 差bobo 邪念波 爛面 封技

咁好似都差幾多野
係得超4悟既超力隊同藍神既超隊齊少少
BTW 有咩常用封技

超隊 最正 係體悟格 其次 技悟爸
極隊 悟格布歐
仲有 6星龍 忍者

超就體悟格
極有力布歐同六星龍

體悟格算唔算

睇錯，自膠

咁睇黎我都差幾多野

超隊抽隻體悟格好似好d
極隊就...差好多隻

究竟我既運 用晒未？

體悟格係咪就係宜家免費有得抽嗰隻?
BTW 佢抽到上POOL抽多10抽就送10抽 射唔射埋落去好

體悟格 有得dk
都幾正

順手問埋 紅石係唔係應該換大波菲 定係悟飯
BTW 好多謝咁多位成日都肯答我呢個新手

好似咩都有...我未必會射....

唔緊要 慢慢黎呀地巴 石仲有咁多日 留住先

上下POOL有SHOW出黎既淨係得返隻技金菲利未中

留石黎射晒落DK
我有時會咁 不過有ooo 應該唔洗食石
ooo係mvp

50石就超四架啦

紅石 我都答唔到你 我都掙扎緊

仲未抽過有 ssr

藍神超隊係咪藍神 超比古 格比達 體悟格 雙超4
超力隊就超4悟 (GT超3悟 GT杜拉 紅悟空 格比達 超3比達)簡4隻 再加隻力布歐

抽過 頭抽係SR

點解力布歐？你指封技果隻？定力肥布？

係封技嗰隻

我偏向藍神做隊長多d

兩隊我都會組黎玩 純粹想問下點組姐
超力隊好難簡 好似隻隻都好有用咁

Dk左就知點選擇

最主要唔知超3比達係咪必要
唔係既話遲d就唔特別追

你指暈人果隻？
我覺得超4悟隊佢會係一席位

如果玩超力隊 我諗佢應該係必要

係 咁姐係超4悟 超3比達 格比達 封技力布歐 gt超3悟係膽
最後一隻應該係gt杜拉定紅悟空

冇咩所謂 有邊隻入邊隻

兩隻都有
咁我入杜拉啦 有得dok好似勁d

都係

好 首先50石射落海

慣晒

比早幾頁巴打引誘重生 自信返哂黎

屌 差2lv十技
食五隻飯布升0
好撚難跌呀

我食左三十二隻先滿技

bobo 好撚難打 仆街

想問下 撒旦秘寶邊關會跌多D??

而家21-1都無以前咁好洗
我入五場都未必有一場有

最尾個關，順手刷錢

Thx bro

別想巴....我係新手既時候你第一個carry我

你舊acc仲會唔會玩？

想問下點組去打ooo 同 飯布

生抽巴早

仲未刷得物語，要趁超激戰半減dok d卡先

如果入悟格布嘅話最好用*fd 唔係唔使旨意出必
混合隊嘅話就
超4悟 * 隊長
xxx
gt3悟
超激3達
悟格布
力紅

雙超4我自己就組
xxx 超激達 gt3悟 力紅 單手飯/gt杜

依個賬 how much?

求覺醒bobo
差幾場齊章

熱烈慶祝龍珠終於上左課金榜第一

平過課一pack石

玩啦 課左咁多 買個新帳過下超4癮姐
過多排就唔敢講

抵喎
淘寶係大陸賣家定港人？
無支付寶果d

咁別想巴可以加你新號嗎？

我都係
之前出 悟天格斯d 新限果陣抽極都無
棄左game 見到超四出
刷極都無超四 最多都係 藍神+rose + 黑悟空 +ooo

其實有咩sr係有用?

氣絕 封必

有冇巴打借rose 打rose 章
1624298916

別想巴 轉頭抽埋隻rose就perfect

免費抽體悟格係去到幾時

XO加兩隻超4

新手號開咁多位既 無乜錢
小心啲 別想巴

你有幾多超激戰要刷？ 文強巴

經過早兩日，而家仲有rose，bobo同體格悟

而家用緊bbb打rose，合體戰隊真係好屈

點組

bbb 同 大杜未來 果啲打rose 有加成
你打果時禁入去睇下

地巴，我咁組黎打

Bbb同超4達10技左

隻超3悟格KEY唔KEY
仲諗緊換佢黎入超隊定簡返隻最強既飯布 入超4悟算

超3悟格11氣個陣好大力，超隊我覺得佢都算key

飯布入超4悟隊好？

新手意見唔知準唔準

我意思係超3悟格換做超4悟 藍石留比飯布
唉好難簡

誤解左地巴意思

要問下專業意見，雖然我藍石都係換左飯布玩極隊

依家黎講
品呢個位 如果入超隊既 話 好多大炮可以取代
但技隊係超強既隊長
bobo 入極隊都幾夾 又回血 又打得
又係知隊隊長
如果真係要揀就揀 bobo
品係好大力又夾link 超隊 但依家超4咁高攻 都可以試下

同埋我諗佢之後都會咁玩 藍石 紅石
你課金就有粒藍石 唔係次次有 一啲特別日子就會出
所以你想要咩 換左先 遲下都會出返

黑悟同飯布打到嘔都未滿技
仲要咁Q難跌

大豐收

覺唔覺超3悟gt變身機率都幾高

其實係點樣刷野升技

俾生抽巴carry之後就好好運

其實想換品 未計即將會係免費抽蛋跌比我既體恪梧 起碼超隊齊左先
不過飯布好似真係太強 唔換就曬晒
如果我換左飯布 紅石係咪應該拎隻悟飯玩知隊
睇youtube d片 大波菲好似都好少出場

巴打知唔知幾時有ooo超激

未dokken好廢宜家

黑悟同飯布食返打ZHARD跌既SR黑悟同力布

有超4就唔洗入品啦
飯布仲勁
有新卡邊個會用舊限 但首先要抽到

咁換悟飯算 好似都仲會見到下 同埋有愛

算係咁

聽日就有，星期日係超屬超激放題

SSR技未來杜拉dok咗上UR
刷SR力杜上SSR有幾多%?

我覺好高
已經擔心打天下會比隻金色猩猩搞亂哂

幾時有第二啲pool抽

由開始果日抽到今日終於中到一隻ssr

幾個account都抽到
但抽極都係藍悟空

唔該哂

btw其實有冇個超激timetable嫁

想問下買藍石既deadline係幾時

1/3好似

低rk新手一問 呢隊係咪應該捨棄其中一隻 入隻體悟格封技用 如果係唔要邊隻好

力3達

棄十界悟

個poat 算推得幾快 證明多左人玩

星期一 技
星期二 速
星期三 知
星期四 力
星期五 體
星期六 極
星期日 超

（唔知有冇記錯）

有冇巴打幫到手

bobo你地會唔會刷到10技先dok

定老界算

同求
3219127778

2720698220
add 左留名
要del 人

ROSE要用咩打嫁?有無得參考

感謝

除非你無限老界 如果唔係真係諗唔到唔刷10技既理由

仆街 我唔想再見到rose 多左2隻出黎

即係你有7隻 ？

Yes 4突多左2隻

同我隻黑悟一樣 搞到我唔敢再抽上pool

韋迪added

我明明係想抽比達baby 中哂柱

我下pool最後多隻技金菲
射哂落海

技金菲係咪都係盾?定冇鬼用

我都係爭呢隻喎 諗緊為呢隻追pool好似好傻

有石咪抽下囉
隻game 最大娛樂之一 就係抽野

以後見到個pool有rose即刻縮

邊有咁多老界呀 有得免費十技梗係十技佢啦

達叔用極隊過唔過到？

星期一係速先岩，星期二先技

有石送

課金第一 送四十石

大家收石

xxx潛解升屬性攻擊定必殺好呀？

點解爆親鏡都係咁

送啲野 又幾正

我隻rose就快100%覺 送左咁多玉比我

入唔到game?

係咁network error

係就送50啦

又見到悟空 差唔多日日都見佢

又死 又派石lu

襯佢error前 我已經抽左十連

呢排 成日死ser

唔係點收番我地十石

又死

成日比埋d廢舊SSR我都唔知想點

我都係，啱啱抽咗40張，技3達，力悟天

Wing巴去廁所抽！之前pad我係廁所都中好野！

我用10技 DOK XXX隊長, DOK OOO, 綠豆樂, 幪面, 親子悟天轉珠 搭朋友DOK 藍神. 唔難打.
最好夾到藍神出D技, 通常一兩粒豆同鬼就攪掂.

技金菲? 最強盾喎. DOK 後 50%血以上-70%傷, 自己加70%攻
速金菲DOK 後 50%血以上-90%傷

有fd問我刷首抽推薦，
其實係咪中是但一隻限都開得波？
如果刷到厭有邊隻都叫可以收貨？

漫畫話佢地到左極限架喇 仲係咁入箱做乜

求問 打飯布咁組岩嗎？
用超4達隊長 搵好友dok左既超4達
隊友 ooo 速金猴 10倍界藍 速超3 封技龍

以上全速未dok 好似有d難打咁
同埋道具點配好？
去到悟格布果到都殺唔死

有冇巴打答下

屬性對於xxx係咪冇用？

界藍同超3一齊出 打到唔夠一半就會冇哂攻

為未來: 要有雙超4, ROSE, 藍神 但起手會好辛苦
想而家輕鬆D, 至少要齊XXX, OOO, 藍神 先開波.

升會心/連擊 --》必殺

重生號雙超4 又高cost 起手又唔加氣
放左係度用xxx算 順暢好多

個人覺得升必殺
XXX DOK 後已經有 +7000攻擊無視屬性

送40石 ，不過要忍住唔好落超4 pool

係呀, 我買左佛巴個號有超4悟.
打到50 RANK 都放唔到超4 悟.....無加氣又高COST.
而家左手玩舊號清DOK任, 右手HEA 住玩新號升RANK. 但好鬼悶

應該點配好

【網上熱話】龍珠孫悟空有望成東京奧運大使 內地網民轟搶走中國文化 環時發文降溫

做乜鳩

又維護

係咁斷 痴撚線

乜料

技金點解係最強 你都話速金減九成

多謝bamdie 就黎齊限

你用xxx開頭....一路清到21-3之後用尼關升級....之前4倍經（23體72000萬經），永動到你嘔

正常係超級忙。清完又有幾百石抽下

點解會抽到 斷到仆街

係，永動機啓動

豪左3下俾笨大

兩週年pool唔再落lu

睇下仲會唔會有10連老界仲女木

我都等緊

技金實用過速金
驚異 超絕特大 passive加攻

老界pool

新手真心一問，xxx 同 ooo 係邊隻
Thx 巴打

隻XXX 三路突爆 (左下未開), 多謝廢課

比佢回收左50石得到左我第4隻gt3悟既時候又死ser

又熄燈

你唔賠返20粒石
一個鐘死幾次
拎啲錢去整下個ser

我都想抽到技金

賺咁撚多都唔upgrade下個ser

儲下石先

一有石拎就死
班日本仔係咪狂抽

送果40石抽多一隻技金

有運

我都想抽

技金有擋同加攻MA....